yo！！！！！我終於守完行為啦！！！！！

留名者每人派$10

多謝

留名

劉明一身蟻 等派錢買米

thx

我直接送米俾你啦 我有兩大包😸

穿既

你講多次！

恭喜恭喜

兩個砵仔糕可以食幾耐

恭喜

肥仔波狗也不屌

衰乜

留多幾次名 可唔可以拎多幾十蚊

之前開過你問我答女子監獄個個？

ok

.

係

留個靚名等睇故

我愛你